［溫故知新］我地只有一個目標

阻大家少少時間。

我地只有一個目標，實現六大訴求，其中包括解散及重組警隊。六大訴求，缺一不可，冇所謂階段性勝利，贏就係贏，輸就萬劫不復。

1. 同路人都有不同終點
除咗對家帶風向、設陷阱活動、mon post外，同路人都會帶風向，都會利用大量ac 同一時間推同類post。我咁講唔係想分化，只係想大家獨立思考：正如搭巴士一樣，有人齊上齊落，起點上車一直堅持到終點、有人搭兩三個站就落車、亦有義士被迫落車.. 大家都係同路人，但係收貨標準唔同。記住只有一個終極目標 - 六大訴求。

2. 雙方對等先有談判籌碼
敵人手持武器不會投降。林奠講過「佢只有三萬警察」，除咗拉警隊做擋箭牌、打手外，仲有另一個意味：警隊並不受港府控制。中共最強調「黨指揮槍」、「槍杆子內出政權」。警隊作為準軍事化部隊而且運作透明度低，中共必定收編作爪牙。我地必須堅持抗爭、打狗，直到將敵人武器搶走為止。到時就會見到呢半個月少咗聽到詞：攬炒。

3. 我地要成為「雞肋」
由始至終，我地都係堅持「高度自治」，要達成目的就要成為食之無味 棄之可惜嘅雞肋。稅收上要令港府有赤字、政治上要背靠外國勢力、經濟上要培養黃金消費圈。

六大訴求，缺一不可；和勇同路，不化不割。

推

有錯屌得輕力d

又推